12月搬屋 要用4個月wifi 求短期plan

求4個月無限上綱plan